邊到有運動衫質地嘅孖煙通買？

即係排汗快乾嗰隻
最好唔好太緊身

uniqlo airism 底褲
做緊sale 好著

利申：做左咁耐著咁耐

放喺邊個位
次次去淨係見到普通嗰隻

底褲個位囉
呢隻料烏底身，patpat會變半透明

泳褲得唔得，仲舒服

好緊...

真心超好著

airism咪似泳褲 不過再滑d

緊唔緊？

底褲有咩緊唔緊

朱古力